突發！火魔出現！

【龍翔道有人投擲汽油彈】
下午3時許，有市民目擊兩名男子在黃大仙天馬苑附近，向龍翔道投擲汽油彈及大型雜物。警方接報到場處理，發現涉事路段遺下被火焰熏黑的痕跡、圍欄及雪糕筒。警方調查得知，案發時馬路上仍然有大量汽車行駛，幸汽油彈及雜物未有擊中車輛。然而，暴徒的惡行已經嚴重危害道路使用者的人身安全，亦嚴重破壞社會安寧。警方將案件列作縱火案處理，現正在現場一帶搜證，追查疑犯下落。

警方嚴厲譴責暴徒的惡行，並重申絕不姑息任何違法暴力行為。警方必定追究到底，將暴徒繩之於法。

邊個咁頑皮 中秋玩火

好波 手足好人一生平安

人無事

中秋煲蠟=暴動=違反國安法

仲以為煲蠟

煲衲啫 咪罰2千

並重申絕不姑息任何違法暴力行為

即係有依法暴力？

你話我pr都咁話
求下大家唔好再吹奏火魔
或者手足唔好再做火魔
零傷害 成本高
要捉你 大撚把cctv起你底
捉到兩年以上
btw希望兩位手足平安

燒地下好浪漫好熱血

無啦啦掉乜鳩

食狗肉點只2千

Sources?定係樓主講緊一年前

Agger

真

準備大量手足好波撚出現

係

賀佢老母

用錯icon,sor

中秋節 小心火種

手足轉身射個三分波，好嘢！

9成9自篇自導自演

唔好煲臘呀

今晚點算好好

手足一生平安
如果係狗做就祝全家紅燒狗肉

小心，冇人群掩護，啲cam好易跟到

就算個人覺得冇乜用
但係都唔會批評手足既付出

真
講咩多謝手足
連登仔害撚死人
香港呢家咁多cam
佢地死撚硬

又燒地下 上面已經有幾個手足好波撚出現

過咗咁耐，真手足做事已經係識分輕重

手足

進化到汽油彈扔平民私家車，叻仔

有d 乜野好波
重燃抗爭熱度?

手足平安最重要

又係你呢啲傻閪

唔完美 可改進

煲臘姐屌
大驚小怪

中秋都唔玩火？ 玩水咩

中秋係應該玩火

燒燈龍?

岩 之前black bloc 又盛都被狗咬到 喱埋屋企好過

咁多車一部一車cam
附近鬧市咁多cctv
黑警真係力水都慳返
到時啲好波師又要變做好嬲師

手足好波

係唔係黑X做架

零式一百一十一式天叢咩雲, 唔記得了

你咁講其實你出去鳩行嗌口號都係零傷害成本高

又二元對立

一係喱埋屋企 一係鳩掟火魔？

最緊要平安

今時今日邊有人仲火魔？擺明係鬼啦

依個post係五毛feel 我認我玩膠
ok 咁你就當我係五毛
但我講既野有冇錯？
如果你話我響理大一戰前講依句野
實大撚把人屌 包括我都會屌
但發生左咁多事 重繼續吹奏火魔？值得咩
或者你參考下下面個post
你唔好當係我講 你當係下面post既樓主講得唔得？

麻煩大家唔好再吹奏火魔掉狗屋

“次次都係燒下閘燒下車 大家唔關事食花生緊係覺得開心
但現實就係手足一係比狗當堂斷正 一係就睇cctv跟到
班狗已經一早裝撚晒高清cam, 仲有大撚把便衣埋伏狗屋/狗宿附近，得罪講句你而家去掉火魔真係同送頭無分別
大家知唔知班狗只要拉到幾個勇武就可以起到佢地身邊既人出黎 知唔知個代價係有幾撚大？
仲有縱火係一件重罪黎 最高可以判終身
絕對唔撚值得為左燒下閘燒下車就冒咁大個險

希望大家停止吹奏依種風險極高 成效極低既行為
勇武手足，自己諗啦！”

最緊要唔好俾人捉到
星星之火可以燎原

頭盔:千祈唔好再做, 唔做就無事

opportunity cost 成本vs成效

btw 中秋節希望香港人平平安安反屋企

咁早煲蠟

真
大家出年拎住bno去英國啦
番埋依幾個月工儲夠錢
出年一月直飛英國
手足 英國見

最緊要自己小心

應下節都唔比咩...

冇幾千人掩護，99%拉到

屌, 有兩條友見到, 肯定藍

成本低得多 arson入硬冊咁濟

咁快就煲蠟？

推

【最新】警方稱下午三時許，有市民目擊兩名男子在天馬苑附近向龍翔道投擲汽油彈

唔好比狗捉到 請安全退場 隱身一段時間 冇寧先係世界冠軍

警方稱下午三時許，有市民目擊

真心想問，點解縱火同非法集結個成本係 一樣既?
唔係串你，想知點解，thx

中秋玩吓火傳統啦，唔用蠟咁解啫

賀支共老母

唔好煲蠟

黑警講咩呀，又多車又無車中，係點做到？

關你事？

個邊係咪狗宿

最緊要人冇事

一早講左掟死物真係唔值得

連登兩大答案：

「曱甴自編自導」=捉鬼/浪費手足努力/割

真．手足做=送頭/鼓勵手足送死

如果仲有97前既煲蠟，火神一定出現

中秋唔煲蠟，真係少咗好多節日氣氛

今晚幾多後生玩玩下蠟燭會比狗咬縱火

煲納

其實係玩蠟燭滴左落地下
大型雜物係月餅盒

下午3時許，有市民目擊兩名男子在黃大仙天馬苑附近，向龍翔道投擲汽油彈及大型雜物。

好開心

好勁

五毛扮左膠

有冇祥哥2 號

係咪啲狗又係到自篇自導自演？

拉 靜 快啲

燒左先有畫面 ，你班傻閪識條撚

咪撚吹奏火魔

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

其實火魔有L用，毛都掂唔到

有咩好提議？

有左國安法都係阻止唔到火魔

燈籠

失敗撚

嘩好大隻五毛

唔好煲蠟呀

中国人民大团结万岁!

中华人民共和国万岁!

煲蠟姐

喺黃大仙燒金銀衣紙又暴動呀？真係痴晒線

非法集結？而家和你lunch都變暴動啦喎

黃大仙

每個人獨立思考唔需要勸 唔需要心痛
只要手足有需要時 做好支援同後勤嘅角色做得

李大導係創作方面 始終冇咩改善

哭左
多謝手足

你唔好理
總之就多謝手足啦

你冷氣軍師成本緊係一樣啦

火燒島

而家就咁睇, 只係條路黑左

個個位得車CAM見到

明白既
大家都係唔想手足比人咬然後無辜坐幾年 實在成本太大
我地都明有人想出黎行動下 證明團火無熄到
手足係好勇 知道你行動都有自己考慮
光復唔係口號 革命就係比當權者叫暴動
成本係好高
希望你有萬全準備
暴緊要平安

煲蠟姐 大驚小怪

衰啲講 狗遲早實搵到佢地

火魔唔值...
認罪都判3-4年.
用咖啡罐/可樂罐最好. 又可以帶出街飲

見到呢d留言真係屌都廢事
各位後生仔自己執生啦
咁撚多冷氣柒頭又水人出去

AGREE

邊個再叫咩邊個衝就係鬼嘅全部仆街死

衝未必係一時衝動
而係知道勝算好低
希望用盡力氣
達到目的
唔該你地
尊重各個人嘅決定

想問火魔目的係為乜
係咪威脅到港共？
定令到狗隊成隊死全家？

中秋節玩下火姐

真 我同你唸法一樣 你開心自high完一陣 cctv先係最大敵人 除非你預先踩線避開曬所有cam

一年前會覺得做衝嘅人係值得尊重
捨身成仁 值得尊敬
但一年過後
同狗鬥左咁多場
仲唔識思想進化？

係醒目就今晚搭機走 佢要一個一個cam跟返有幾難 車cam 屋苑cam 商場cam 大廈cam

話火魔無用嘅一睇就知係冷氣軍師

無錯 人既思想係會進化
過去一年時間比我認清一樣大家都唔想接受既事實
尤其理大一戰 徹底認清我地武力係完全唔對等
而火魔成功率有幾%有用？係接近零
但比人拉到會判幾耐？
你地睇到火魔緊係開心
但比人秋後算賬既手足係有血有肉嫁

有火魔 又會贏到開巷 勇武必勝

畫面好靚
打國際戰線

應該係冷氣軍師先覺得火魔有用

巴打小心
一陣又話你5毛
一年過去
仲唔思想肯進步
真係on9

火魔

火魔有咩用？
嚇到班狗瀨哂屎？
定係班狗驚到發癲今晚自己殺哂成家人？

急買機票即閃
無合理理由
真係最醒個個係你

手足冇原因點會用火魔
又有人想老屈

大家咁話

最簡單既嘢偏偏最少人做

你咪試下囉 仲講合理理由 2020啦 拉你就拉你啦 理乜嘢由

畫面好靚
加油

我係知道縱火成本高先唔會去做
唔似d傻鳩出把口話成本一樣咁撚on9

手足你走先呢度我頂住

中秋姐今日

放心 伯母一定死撚硬 你都係

中秋應下節姐

笑撚死

child登

香港有你一定光復到

中秋節玩臘燭咋

曬9氣 掉落條馬路度 有咩作用？

好撚多三毛 PR 鬼account出嚟放負維穩

淨係識得笑又冇point俾到出嚟
你用到好似poly燒車嗰陣咁樣咪有用
但更加多時候火魔都係掉落地下
乜燒地下好有用？塊地會痛？
得句child登child登
摺埋啦

燒地下俾人捉左既話我真係唔會再可憐，簡直係戇鳩仔

佢戇鳩

嗯好撚好笑呀

行行下街都可以屈暴動起碼判4年， 殺人都係判7年，香港人計下個性價比先啦

中秋節煲蠟進化版

成本一樣都講得出真係傻撚左

假設都係預左坐，年期唔同都叫成本一樣咩

而家就算同一條罪都唔撚同成本啦

排到肥婆胡 仆街琴 大粒墨 呢d既話，一定比佢地班垃圾夾埋班狗煮撚死

好人一生平安

支持

出入平安

玩下蠟燭又誇大其詞

其實有咩意思？

出街=違反囯安法

除非你証明你返工
兼令拘捕者覺得你係老野

壯我大香港聲勢

你五毛
你pr

有d感動

有閪用？ 冇啦啦搞啲咁既野只會令人覺得我地真係搞破壞

係啊我係5毛啊兒登仔

仲要無啦啦咁做 唔單止完全冇用 係衰過唔做
人地唔知真係以為我地係搞破壞

獨立思考 笑撚左
淨係講連登 10個都唔知有冇1個有獨立思考 啲風向易帶到、日日跟風批鬥

話火魔有用果啲隨時藍屍

黑警=暴徒

駛咩point
手足知咪得
on9狗仔

我肯定有光環先囉
鍵戰傻閪

我鐘意呀
吹咩

手足好波

記得買下新衫
剪下頭髮